兩個八婆一個墟

碧雲邪神同蔣元秋兩個九西女人
真係又狗又

元秋個八婆真係痴撚哂線，句句gut住哂

admin請移去政事台，手快開錯台

九西四大八婆並非浪得虛名